其實林峯唱歌真係唔差

其實林峯唱慢歌真係唔差，當年係比首chok先搞到比人笑，幼稚完/愛不疚/愛在記憶中找你...個啲都好好聽，一聽就諗起套劇，又唔似依家愈難愈愛個啲聽到煩，有冇人有同感

找錢買花帶，呃下_ _咁。

其實佢同一般歌星唔同 佢係有學過唱歌

露營必需酒

忘記傷害
朋友,請不要傷悲
心呼吸

一早知

三首都好正
最鍾意心呼吸，每次唱k一定點

把聲不嬲好聽
天外有天 用自己抵擋劍尖

朋友，請不要傷悲 好q正 以前好中意拖過手分了手呢句 日日係咁loop

唔計樓上講果啲仲有
愛人與海
旁觀者悲

心呼吸正到爆
把聲本身都靚 真心聽極唔厭

前事最怕有人提起~